vape問題

大有無巴打可以提供tg group 或者俾私下tg我
想問下野

新手想升級 有無巴打推介下邊款rdta或者rta好用

唔需要大煙霧，口感好唔漏油就好